{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 영통 아모르호텔"
    },
    "text": "ホテル内の駐車は1部屋あたり1台のみ無料で、追加駐車は有料です。 客室内の使い捨て用品やコーヒー、お茶、ミネラルウォーター4本は無料で提供され、追加要請の際には有料で提供されます。 当日の在庫処分はルームオンリー商品のため、連泊はできません。 入室は19:00からで、退室は翌日11:00までです。 ルームコックパッケージ(30HR)はルームオンリー商品で、入室は11:00からで、退室は翌日17:00まで可能です。 ESG連泊割引は1泊はできませんが、2泊以上は可能で、環境に配慮した優しいステイで、ルームクリーンは提供されず消耗品のみ提供されます。 全客室にはPCとカーブドモニター、電子レンジ、空気清浄機、ヘアアイロンが完備されています。 使い捨て用品とバスルームアメニティ、コーヒー&ティー、ミネラルウォーター4本は無料で提供され、追加要請があれば有料です。 全客室にはバスタブとシャワールームが完備されています。 新しいモーニングビュッフェは常設のセミビュッフェで、通常のタイプのご利用のお客様は追加料金をお支払いいただくことでご利用いただけます。 ご利用時間は午前7時から9時30分までで、お代わりはできません。 利用料金は現場価格で1人基準で10,000ウォンで、6歳以上から有料です。 朝食セミバイキングはシェフが直接調理して最高クオリティで提供されます。 施設案内には客室内のパソコン、カーブドモニター、ネットフリックス無料視聴、Wi-Fi、電子レンジ、空気清浄機が含まれています。 また、全客室にはシャワールームと浴槽が分かれており、英語、日本語、中国語の通訳ができるスタッフが構成されています。 セミナー室は割引オプションで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用料金は無料ですか？",
            "answer": "ホテル内の駐車は1部屋あたり1台のみ無料で、追加駐車は有料です。"
        },
        {
            "question": "客室内の使い捨て用品や飲み物は無料ですか？",
            "answer": "使い捨て用品やコーヒー、お茶、ミネラルウォーター4本は客室内に無料で提供されますが、追加要請の際には有料です。"
        },
        {
            "question": "ルームオンリー商品の連泊はできますか？",
            "answer": "ルームオンリー商品のため、連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ルームコックパッケージの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルームコックパッケージ(30HR)の入室は11:00からで、退室は翌日17:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ESG連泊割引は何泊まで利用できますか？",
            "answer": "ESG連泊割引は1泊はできませんが、2泊以上は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはPCとカーブドモニター、電子レンジ、空気清浄機、ヘアアイロンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティやコーヒー、ティー、ミネラルウォーターは無料ですか？",
            "answer": "使い捨て用品とバスルームアメニティ、コーヒー&ティー、ミネラルウォーター4本は無料で提供されますが、追加要請があれば有料です。"
        },
        {
            "question": "全客室にはバスタブとシャワールームがありますか？",
            "answer": "全客室にはバスタブとシャワールームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "朝食セミバイキングは何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食セミバイキングのご利用時間は午前7時から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食セミバイキングの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食セミバイキングの利用料金は現場価格で1人基準で10,000ウォンです。6歳以上から有料となります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室は割引で利用できますか？",
            "answer": "セミナー室は割引オプションで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 492
    }
}